กับ|บัญชี|อเม|ซอน|ก็|ยัง|ไม่|มี|เหมือน|เดิม|ขึ้น|มา|ข้อ|ด้วย|กัน|ดังนี้|คืน|คืน|มา|ซึ่ง|จะ|ถูก|โหลด|และ|ติดตั้ง|ผ่าน|ตัว|อัปเดต|มี|ขนาด|ประมาณ|ตั้งแต่|อัพเดต|ถึง|ถ้า|เรา|สมัคร|บริการ|
ทาง|อเม|ซอน|ออก|อัปเดต|ซอฟต์แวร์|รุ่น|ที่มา|ที่|สนใจ|แล้ว|นอกจาก|คำอธิบาย|กว้าง|นำ|จุด|แสดง|สถานะ|การ|อ่าน|บันทึก|รหัสผ่าน|ปรับปรุง|ประสิทธิภาพ|ผู้ใช้|สามารถ|บันทึก|รหัสผ่าน|ฟีเจอร์ฟีเจอร์|นี้|มี|อยู่|บน|อุปกรณ์|ตระกูล|มา|ครั้งนี้|คืน|
ยัง|ทำงาน|ได้|ดี|ไม่|มี|ปัญหา|ครับ|รุ่น|ที่|เจ็ด|2014|รุ่น|สอง|2013|รุ่น|สาม|2015|รุ่น|สาม|ให้|รองรับ|รุ่น|ใหม่|ว่า|สอง|สาม|วันก่อน|สามารถ|แชร์|หนังสือ|ได้|จาก|ใน|หน้า|สำหรับ|อุปกรณ์|ใน|รุ่น|ที่|หก|สำหรับ|เครื่อง|สำหรับ|ใคร|ที่|อัปเดต|
ส่วนตัว|อัปเดต|ย่อย|ใหม่|ครั้งนี้|มี|อะไร|ที่|ปรับปรุง|ไป|บ้าง|นั้น|หรือ|ถ้า|ไม่|อยาก|รอ|สามารถ|โหลด|ตัว|อัปเดต|มา|จาก|เว็บไซต์|มา|ติดตั้ง|เอง|โดย|แยก|ตาม|รุ่น|ดังนี้|ครับ|หลังจาก|ผู้ใช้|จำนวน|มาก|บ่น|การ|ที่|อเม|ซอน|ตัด|หลังจาก|เลือก|แนว|หนังสือ|หลัง|อัปเด|ตอ|ยู่|แล้ว|ออก|
อัน|ได้แก่|อเม|ซอน|จะ|แสดง|รายการ|หนังสือ|ที่|อเม|ซอน|คิด|ว่า|เรา|น่าจะ|สนใจ|ให้|เรา|เลือก|อ่าน|ให้|อเม|ซอน|ออก|อัปเดตคินเดิล|เก็บ|ไว้|บน|อเม|ซอน|เจ็ด|และ|แปด|เท่านั้น|เพิ่ม|ทางเลือก|ใน|การ|แชร์|
เมื่อ|ล็|อก|อิน|ใน|ครั้ง|หน้า|ระบบ|จะ|ช่วย|จำ|รหัสผ่าน|แต่|แต่|คืน|ใน|หน้า|แต่|ถ้า|กังวล|สามารถ|เลือก|จะ|ไม่|ใช้|ฟีเจอร์|นี้|ก็ได้|แนะนำ|หนังสือ|ใน|โปรแกรม|แล้ว|ครั้งนี้|ยัง|มี|การ|เพิ่ม|ฟีเจอร์|ใหม่|โดย|ตรง|โดย|เหลือ|เป็น|เปอร์เซนต์|เพียง|อย่างเดียว|ให้|
ให้|แล้ว|ได้|เอง|ไม่|ต้อง|กลัว|ครับ|ไม่|ต้อง|พิมพ์|รหัสผ่าน|ซ้ำ|อีก|About|
Book|
Cover|
Dots|
Dots|
Dots|
Dots|
Fire|
Good|
Kindle|
Kindle|
Kindle|
Kindle|
Kindle|
Kindle|
Kindle|
Kindle|
Kindle|
Kindle|
Kindle|
Kindle|
Kindle|
List|
MiB|
MiB|
MiB|
MiB|
MiB|
MiB|
MiB|
OTA|
Oasis|
Oasis|
Paperwhite|
Paperwhite|
Paperwhite|
Paperwhite|
Progress|
Progress|
Progress|
Progress|
This|
Unlimited|
Unlimited|
View|
View|
VoiceView|
VoiceView|
Voyage|
Voyage|
Voyage|
WiFi|
WiFi|
WiFi|
eReader|
genres|
